[PhD論文]點解腳趾可以引起性慾

小弟最近性學哲學博士畢業，咁就出左本論文

我歸納出可以引起性慾既身體部位既特徵，當然唔係一定中，但極有參考價值
．每個人該部份既形狀都不同
．每個人該部份唔會長期露出

一個例子：乳房未必直接引起性慾，但乳頭就係直接引起性慾
無錯，男仔會睇下女人事業線，亦會睇下半球咁，但最引起性慾既其實係乳頭
首先，每個女人既乳房其實形狀唔太相異，再者亦唔係D要長期露出既部份
相反，每個女人乳頭既大小、形狀、顏色都唔一樣，亦係唔比人睇既部份
所以，乳頭可以直接引起性慾

屁股，每個人形狀相似、或者會有露出機會
所以引起性慾既機能又冇咁高

陰部，每個女人既大小、形狀、顏色亦唔同，亦唔係會比人睇既部份
所以可以引起性慾

重頭戲腳趾
腳趾並唔係會長期露出既部份，你一定好想睇你身邊既學生妹、OL除鞋
咁屁股都唔係會長期露出，點解腳趾可以引起更大性慾?
原因係腳趾每個女人既長短、形狀都係唔同，同乳頭、陰部同一道理

而手指點解又唔會引起性慾?
手指同腳趾一樣都係每個女人既長短、形狀都係唔同
但係手指係長期會露長既地方，自然唔會有神秘感而令人引起性慾

結論: 腳算係性器既一種

再簡單講
比十個女人你記，再比埋佢地既屁股你記
你見到佢地既屁股未必認得到邊個人有邊個屁股

但比佢地個乳頭、陰部、腳你去記
你大概都會記得邊個女人有邊個乳頭、陰部、腳
正正係依D部份有個人特徵，可以象徵到一個人既獨立存在
所以激起左人既原始獸性
再加埋平時唔會點睇得到而令到佢地帶有神秘感
結果男人睇到乳頭、陰部、腳就會性起

純文字

呀博士, 有咩野係每個人形狀都完全一樣架呢

其實係好耐好耐之前有一個國家（大清）
有一種叫“果”小腳既野，d男人真係玩成晚架

講得太深你地會唔明
簡單既例子我上面有提及

你會認到十個人既樣
但你好難會認到十個人既膊頭

你會認到你女朋友粒啡LIN、你EX既黑LIN
但你好難會認到你女朋友個屁股同EX個屁股除左大小外有咩唔同

呢樣嘢使鬼你phd硏究咩，早就有人講咗啦，因為人腦入面個性慾反射區就喺對腳嘅腦反射區隔離，所以見到對腳都容易發出性慾嘅生理反應，有啲人更接近所以變成腳膠，即係㸃解以前啲男人要女人扎腳，見腳如見波咁。

上面睇話戀足者會將足部同性器宮連結 望住腳趾關塊閪咩事

on79